頂頭鎚勁唔勁關唔關髮型事

成日都諗 如果好多頭髮 頂到咪會無咁有力

個個剷光頭咪可以頭鎚屈撚死人？

施丹：梗係啦

頭髮射左力

gel高個頭係咪會勁啲

射晒啲力喎ching

緊係關啦

有頭髮可以落西

依條友應該超勁